[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Диагноз**

Короче уже после того...
Как Светка пропала...
Я пытаюсь выяснить детали ..
Ну единственный способ это побухать...
Ну Аня Якименко ебашет мне по голове...
Я проснулся ночью...

---

Ну говорил уже...

---

Встаю делаю три шага и падаю...
Ног нет...
И я на корачках ползу...
По стенке иногда...

---

Вот тут едет патруль...
УАЗик...

---

```
- "эй друг далеко собрался!?"
- слышишь, чё пиздишь, довези до дому...
```
Не видеть мне плохо...

---

Выходит меня ногой...
Ну чё то пропиздел...

---
```
- "откуда кровь?"
- да хуй знает...
- "адрес?"
- не помню сейчас подожди, блядь тошнит...
```
---

Кое как я назвал адрес...
Им походу смешно было...
Довезли до дому...
Но не до подъезда...
А там надо пройти метров 200...
А стенок рядом нет...

---

А я идти не могу...
```
- пидарасы, что не могли до дому?
```

---

Короче ползу через газон...
А они видимо ждут пока я доползу...

---

Ну короче я не диване...
А мать пришла, и они ее встретили...

---
---

Но выяснить я кое что успел...
1 это были друзья Ани...
И они пытались меня убедить что это я...
2 они рассказали историю как света посадила пацана...
И она сука...

---
---

Пока патруль вез...
Выяснялись происшествия в районе...
Ну и сам я сказал что пил с однокурсниками...

---
---

А друзья Ани были полные ослики...
Большие и тупые...

---

Но суть я уловил...
Я должен был покончить собой...
И дело закрывается...
Типа я убил девушку и в горести убил себя...

---

Просто я пропустил несколько доз нафталина...

---
---

С тех пор утекло много воды...
Но гавар успел рассказать...
Что он таким образом свернул несколько дел...

---

Но хуйня в том что у меня на период ее убийства...
Видимо было охуительное алиби...

---
---

Но Аня у нам работает в "думе Балашихи"
А Гавар у нас посыльный у своей жены юриста...
По интересным делам...

---

И сколько раз бы не поднимали это дело...
Гавар просто развозит всем липовое признание...
